香港地足球根本就係低等運動嚟

建議拆哂啲球場起樓算啦

係女眼中踢波嘅都係低等人
廿二條傻鳩追住個波
啲女就俾冷氣玩具撚食晒

因為唔夠惡姐俾保安恰仲好意思拎出黎講

香港人都算世上最反智嘅人種
中意睇外國嘅運動
唔中意支持local嘅運動員

不嬲同支那狗一樣
好多人都係鍾意踩自己友，食花生

真 要係自己人身上攞優越感

都係運動嘅一種 唔洗咁講

濕鳩保安渣住雞毛當令箭

個班康文署嘅職員成日當正自己係官咁撚樣
上次7月再收緊限聚令嗰時走去自把自為9點一出場就已經話要提早熄燈
心諗第二日先開始你係到做乜9懶係嘢自己提早封場

香港人好撚慘
話香港人唔撐本土某程度上係blame the victim
個環境氣候以致質素 根本唔撚容許孕育

利申：AV緯 fans

收入低嘅話咪低等囉

其實最主要係正苦認為無錢賺唔推行運動二來唔想香港運動員勁過支那嗰批先搞到個個都睇外國賽事
欖球係班鬼佬鐘意同賺到錢先大搞
人本來都有一定問題但個因絕對係正苦到

唔係反智 係反骨

hk 支那 dna

香港地__根本係低等運動
擺咩入去都岩啦

睇你點定義local既運動員
戴偉浚算唔算?

拎個波射佢地啦

佢連香港人都唔係啦
點會算

人地等緊入籍中國

咪一樣有人當佢香港外流球員去討論

唔係運動問題 係香港人問題

當對手係支那隊果陣咪返黎做一日球迷嗌we are hong kong囉

玩具撚答你玩具食唔到女

籃波又好，足波又好，屌你香港政府可唔可以搞好啲運動產業